用身患絕症嘅人做emoiji, 算唔算係人血饅頭？

財經台叫

我剩係知媽咪麵被侵權

唔緊要啦，連登都係抄返嚟

拉

屌你老母

唔知幾時會出產品

其實你知唔知咩叫人血饅頭

咁肉緊，你有份？

唔知 請解釋

叫連狗出返腦魔原裝icon又話怕有版權問題
搬龍門

利用他人的不幸來使自己獲利的行為被稱為「吃人血饅頭」

咁我就唔明整emoji 有咩「獲利」嘅地方
純粹紀念嘅行為被曲解做食「人血饅頭」
其實會唔會係你地呢個行為先係食「人血饅頭」

利申 唔係麵fans 客觀疑問

有多d emoji可以吸引更多人上連登 廣告費咪多咗囉 小朋友

上連登會因為多emoji 而受吸引？觀點好新穎

純粹紀念
太子站食蛋糕紀念831得唔得?

唔算

有乜撚野問題

噏得出呢個point
我覺得你好L叻

我要求頒個諾貝爾經濟學獎俾你

人地都唔介意

推嗰個媽咪面啲po,仲快過手足嗰啲